屏山北羅庭輝開po 求幫拖

1.兩個票站點票過程，包括梳實廢票同重點時場所被過百鄉黑包圍，引到個過程人身安全，包括我們和選舉主任，隨時無命。所以核票過程倉猝，可能導致不準確，也影響了我們和選舉主任的判斷力。其中有一位拎住啤酒著紅衫兇選舉主任，在橫洲村公所點票中心，因為村公所只能坐20個位，佢冇位坐要企出面而發爛渣，聯同幾位齊兇個選舉主任："點解我唔入得，呢度係村!我主場啊!個場都係我地借俾你哋咋!"。又不時有人叫囂"1號贏左即刻落閘上鎖，打柒班柒頭!"，求片感謝。總之顯示出佢哋人多勢眾，我哋被兇受驚。

2. 沙江圍票站，我方其中一張選票好明顯係剔咗我，但有好淺嘅原子筆痕，被選舉主任視作廢票，正如第1.所言，大家被過百鄉黑包圍，影響我們和選舉主任判斷力。

3. 根據所謂的"選舉意向"來判斷1張票是否有效。所以不管你剔出界，剔2個剔，只要好清楚睇到您嘅投票偏向，咁都計數。在橫洲票站，我有6張呢種票視為有效，而2號候選人就有9張。其中2號候選人有問題票，個剔係介乎60%喺佢個格仔入面40%介乎我個格仔入面，但依然被視作2號候選人嘅得票。呢張票理應視作廢票。

加油

推

選舉呈請？JR ? 臨時禁制令？

呢要推

唔好比小勝沖昏頭腦
代入佢立場獨力對抗鄉黑
唔係贏少少就wfc

推呀

推呀 咩方法都試下

push

選舉呈請 呀 !!

眾籌 !

差一票

推！

要求重選得唔得

幫手推俾記者

又話每個場都有POPO既??
琴晚唔吹雞??
又好似721咁??

一定要搞

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

Push!!!!!!!!

要錢出聲

Tui

可以點幫佢？

Push

恐嚇

而家遲曬啦
佢尋晚又唔叫人黎 一呼百應啦

其實有fb post 但嗰陣都兩三點 冇人睇到

TG係咁吹雞wo

Pish

pusg

可以點幫？

要點幫？夾錢？

現場我見到有人係入埋站入面睇點票 佢開po係想求片

對 去呈請

鄉黑咪就係popo。元朗幾多村啲人去考

屌 痴撚晒線
班鄉黑當自己地主呀

宜家係2019年11月25日，721恐怖襲擊已經過咗4個月零4日

而你仲可以咁問

仲有藍田馮德森

驗票

選舉版721
政黑合作

推
係咪差一票個個？

屌丫咁都得

黑哨

叫左 入唔到

jr

香港仲有冇 法治

推到 楊岳橋 見到呢個post
然後自動自覺去守險

pish

推到鄉黑反勝為敗

呈請左先

pushhhhhhhhhhhhhhh

Push
好撚扑街

推

投多次
啲鄉黑圍咗個站成日呀

屌你老母係咪鬥多人

我推

呢啲就真係唔公平

冇

推呀死鄉黑

抗議！要告上法庭申訴！

點幫到 錢唔係問題

但除左錢點幫

要幫手，正一仆街黎

推唔反都要唱開佢

咁可以做啲乜嘢

呢啲要推

推推推

以後大家記得，投完票當晚要一齊落去保護自己張票
有一千人投就一千人圍撚住個站，到點完為止

選舉呈請

Poo走開左

問題票站下屆要重點派人去監票

我喺現場 見有入去睇點票嘅人唔多 如果有人有拍到片 可以send俾佢 有片要片 有人證要人證

推下先

推 推 推 推 推 全世界同我推

毋忘721
香港人係咪仲甘心俾班牛屎佬食住上！

推啊！唔可以比班鄉黑過到骨

廣傳

Push push

大力推

其實元朗區都係差唔多情況

PUSH

贏就要贏到盡
有問題就呈請
Call傳媒搞大佢
五大訴求都缺一不可啦

推 唔可以就咁算
死鄉黑咁撚串 燒你村啊

推
唔要鄉黑呀

差一票要搞搞佢

推呀 有片要片 有人證要人證

一票咋

推呀

唔可以俾鄉黑玩哂

推撚爆鄉黑

有冇錄得 ICAC告7班鄉黑

推

光復屏北

條村你地既？
睇下點

'

3真係痴撚線
快啲搞選舉呈請

其實好大機會 尤其3好大爭議
爭1票咁去做選舉呈請 好大機會批重選
但需時唔短

尋晚喺TG gp 見到
唔知幫唔幫到手

推呀，佢facebook 留言叫我地推爆個post幫手

呢疊係廢票定？

推！！

唔肯定
Gp 見到

另外有朋友喺現場
話都見到呢啲係有效票

推呀!!!!!

明明輸一票但就有咁多爭既廢票問題，點解選舉主任唔會好小心咁處理？

好似係兩票

可能因為點左兩次
重點嘅數量都係輸兩票
所以咁快落決定

可以點幫手

Pushhhh

Pushhhhhh

元朗最黑就係橫洲，google 橫洲大圈14k

候選人真係搵命搏

幫拖

推推推推推

推！！！！

推爆

究竟有片未

再推
睇到嘅人幫手share出去

體制內所有方法試晒佢 街頭抗爭準備就位

推到有片

推啊

當晚的點票過程有極不公平情況：

1.兩個票站點票過程，包括梳實廢票同重點時場所被過百鄉黑包圍，引到個過程人身安全，包括我們和選舉主任，隨時無命。所以核票過程倉猝，可能導致不準確，也影響了我們和選舉主任的判斷力。其中有一位拎住啤酒著紅衫兇選舉主任，在橫洲村公所點票中心，因為村公所只能坐20個位，佢冇位坐要企出面而發爛渣，聯同幾位齊兇個選舉主任："點解我唔入得，呢度係村!我主場啊!個場都係我地借俾你哋咋!"。又不時有人叫囂"1號贏左即刻落閘上鎖，打柒班柒頭!"，求片感謝。總之顯示出佢哋人多勢眾，我哋被兇受驚。

2. 沙江圍票站，我方其中一張選票好明顯係剔咗我，但有好淺嘅原子筆痕，被選舉主任視作廢票，正如第1.所言，大家被過百鄉黑包圍，影響我們和選舉主任判斷力。

3. 根據所謂的"選舉意向"來判斷1張票是否有效。所以不管你剔出界，剔2個剔，只要好清楚睇到您嘅投票偏向，咁都計數。在橫洲票站，我有6張呢種票視為有效，而2號候選人就有9張。其中2號候選人有問題票，個剔係介乎60%喺佢個格仔入面40%介乎我個格仔入面，但依然被視作2號候選人嘅得票。呢張票理應視作廢票。

4.總票數疑似少咗1張票

推啦屌 要錢全香港人會夾

動身呀

推！香港人覺醒！

推，自己呢區覺得好羞愧

咁樣嘅情況下落敗 難道唔可以要求重選嗎？

已經太遲
冇得搞

推呀 唔好比佢停

Pishhhhhh

元天差你

推推推！打倒鄉黑！！

甴近平

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

差一票真係激死人！

繼續push

Push.

可以點

要點幫

呢啲時候黑警就「唔見人」

p

死鄉黑

仆街

現場係有架 鄉黑搭晒佢膊頭

有咩幫手 推

痴撚線

幫拖啊大家

有片要片 有人證要人證

tui

Yes, poly 手足唔係condom, 佢都唔係

JR？重選？

是咪申請拆村工程？

要人 要記者 報外國

再推

Pushhhhhhhhbh

#260

自己唔追po賴冇人嚟

搞大去

搞大佢！！！

721831101111

P牌推

pusj

推俾Solomon知

推呀，要鄉黑仆街冚家剷！
條廢柴 2016 選完之後未見過人，佢老母呢期連出來拉票都費閪事。
721 筆債所有鄉黑都要還，你唔洗旨意走得甩！

中同加油呀！！！推！！！

仲有無得上訴

羅庭輝加油

推返上黎先

死鄉黑曾樹和

推到香港人有得普選特首

繼續推！

街坊勿相認

07年9月修定 唔知有冇改動

⚠️上訴限期為兩個月⚠️

呢區真係要呈請喎

推 結果好可疑

鄉黑真係好撚仆街

推呀推

元朗人全力支援屏山北街坊
快啲屌多幾句激起大家鬥志

鄉黑死仆街

鄉黑靠嚇

仆街鄉黑

幫推，有片嘅幫幫手。
我知個區入面好多都唔想楊家安贏，如果唔係都唔會五五波。
跪求幫手，改變自己住嘅地方！

係阿

屌！中午我排緊隊投票果陣先見一班防暴同佢搭撚曬膊頭之後上左村公所樓上果層歎茶

好人一生平安

曱近平

唔係追求贏咁表面
係要公平公正嘅選舉
唔可以比佢地搞小動作得逞

我地唔係要贏，而係做人要講口齒，話咗要鄉黑冚家剷就要冚家剷，點可以剩低佢同橫台山條契弟

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推！輸一票咋！

推！一齊幫手

推，幫手足

成班都係山番嚟㗎

幫推！

pushhh

有咩可以做

推。可以點幫手

要重選啦！

其實開始擔心佢安危多過佢成唔成功

真係咁公開地得罪左班人 而佢又仲住係屏山北

要比佢地知道咩叫少數人
垃圾鄉黑 黑社會

鄉黑以為好疊馬?
屌佢老母重選啦 到時200萬人沖入去監票
食屎啦靠嚇?

可能？冇膽就收皮啦，垃圾